(突發) 返歸手足記住反跟蹤

記唔記得上次有狗跟到返屋企先拉人？
大家屋企要人果陣留意下有冇狗跟尾

推